香港人！聽日罷買！零消費！

呢件事好重要!!!
聽日一定唔可以有任何消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭賺多左!!!
自備乾糧食水!!!
聽日零消費!!! 唔好俾唔罷工既鋪頭賺錢!

我係香港人 聽日罷工罷買

罷工

罷買

推

食哂野先好出門

帶水

今日追POST追到頭痛

今日18區全民運動後，多左企業連環出信默許罷工

聽日唔開鋪先係同路人

又慳到錢

講得好
認同

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包(太夜啦 已經做唔到) 聽日帶定飯啦 帶定水
聽日零消費!!!!!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

屯門有無良心食肆可以光顧？

其實餐廳應該係嗰日免費

唔敢擋門嘅唔該起碼出黎搭車

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

邊個開鋪賣野邊個係鬼

史上首次佔領路軌

8月5日全港被罷工

8月5日東鐵線

不過有良心既都應該直接罷工

出嚟集會嘅記得帶定足夠食物同水，唔好出嚟先買

選擇返工嘅請帶飯，唔好出街食lunch叫外賣

喺屋企食埋早餐先出門口，夜晚整齊番屋企食住家飯

係屋企食飽先去發夢

支持
真係要返工既就拎屋企啲杯麵或者自己煮帶飯食啦

support
有開門＝藍底＝不幫襯
-----
[中文字幕] 紐約時報調查元朗黑夜

罷買
同路人聽日唔會出黎賺錢

一齊罷買

零消費

乜柒都唔買

我唔買野呀

我無野想買

睡前一推
罷工罷買